分手痛到死既感覺，好累。。

每次攞個心出黎同人拍拖。。
到頭來個結果都係一樣。。

你要習慣沒有依畏的肩膊 不要太傷心過麼
留得低溫馨剪影已是不錯
若你尚眷戀 幸福許多 哪有美麗會百世流芳
你要習慣沒法相愛的苦楚 尤其是孤單一個
大世界裡會找到別個

她傷心 仲點敢去相信人

識埋d mk仔

點解我中意親都係mk仔，想喊

物以類聚

屌你老味臭閪呀, 屌屌屌

唔mk唔花言巧語唔賤
點會溝到你呀

自已攞黎

好想俾人屌啊

我好想吞100粒藥落肚 死左去

好掛住你